（徬徨）唔見咗啲抗抑鬱藥，點算好

我有啲懷疑係俾食大麻嘅roommate偷咗
本身我食緊隻藥食埋大麻會仲high(上網睇番嚟)
但係我又唔敢問佢，因為本身同佢幾friend
我又衰，尋晚凌晨三點幾先番hall 煮左飯之後攞埋成盒藥出廳
嗰晚真係好攰，而我又真係唔記得有冇留咗喺廳
不過我今晚喺自己間房就搵唔倒啲藥

係咪俾人攞咗都無所謂
我最擔心嘅係醫生唔肯開過俾我(我兩個禮拜之後先複診 )

我可以點做

打去診所問咗先，解釋清楚件事

唔記得講番 我喺英國讀書

收咗，聽朝先打倒

好怕冇藥食

xanax?

mirtazapine

冇辦法啦，照實同醫生講，佢應該會䦎比你嘅

我隻藥係俾啲有自殺傾向/冇食慾嘅人食，食成gram都唔會有事

btw加油啊！同道中人，冇藥食真係好辛苦

多謝你 你都加油

溝埋酒就爽啊

就算食大麻 佢都會知自己做緊乜 除非佢本身on9食埋啲藥 入硬ICU

溝酒都死唔去